渣兜今朝死梳化。。。。

大家免左幾耐佣？

渣打算改善左已經

沒可能

佢個報價系統同櫃員機都升級緊
想當年啱啱玩股靠佢低佣起家

之前個跪完機用XP, 真係好撚痴線
XP無得更新都仲用, 唔怪得會死機

原來四個月前又死過機